有無書係講關於直言三段論？

如題，對呢啲想有更深入了解，了解下啲人點玩弄說言藝術

思方導航 睇佢就夠 唔駛睇咩李天命

多謝介紹，做左伸手黨唔好意思

學來都冇用
十居其九，學完 Venn Diagram 淨係做到死記硬背個方法
包你學完一排都唔記得